請大力宣傳下個月一星期大三罷

本人決定為良知為公義， 參與12月為期一星期的大三罷。
希望多啲和理非睇到。 而家有一條生命擺到明地殺人政權害死， 有良心嘅人唔會視若無睹， 以行動反抗。

推

請大家幫手推